Este pequeño proyecto se levanta en un servidor web y se ejecuta automaticamente dirigiendonos en la url de 
este sistema. No es un servicio rest

1.- despues de clonar el proyecto ejecutar el siguiente comando:
    composer install
    esto sirve para descargar el vendor.